重考路試

是咁的
我忠義街fail左路試,咁就要重考啦,我想問下,可唔可以咁做:
先報運輸署,睇佢派到乜場比我(博佢會派返忠義街比我),如果個場唔岩心水,我就直接去報港駕(考港駕d場)

如果係work,我想問港駕會唔會另外收轉場錢?

咁你咪無左540？

咁你不如直接報駕院
無謂哂錢買路票

ching意思係,如果我轉港駕,運輸署張路票就會作廢,而港駕會另外再收我540路票?

會派返同一個場嘅咩

你排港駕排好撚耐wo 我怕你要重新學

教車師傅話係隨機派,有機會派返同一個場

佢派左你去A場考，俾埋時間你，你要轉港駕，第二個場第二條隊，即係廢左第一張票

你一係疊埋心水港駕，一係既來之則安之照考

梗係要

駕院補考依家好似要成8000幾蚊
我問過 淨係考丙部 呢個價錢夠我出面考番2次